(LIHK) 有無人同我一樣 興奮到唔捨得訓

食屎啦林早泄

好想見證每一分每一秒

Me2

here

訓唔撚到 聽日仲要返工

諗起果邊班人開post等成個鐘先有人覆就心涼

Here

想見證Lihkg
上Apple Store 等一名(已完成)(5個鐘內)
Apple Store 拎5星(未完成)
An用戶版登場(未完成)
網頁版登場(未完成)

好快，好順

個forum太快，唔捨得瞓係咁回post

係咁瘋狂look上look落
load得好撚快呀

第一次見d post 係以 秒 更新

Load得勁順勁快！

我宜家仲好興奮 嗚阿！！！

Me